夏蘭特分組賽出到？

唔撚係呀咁都燈到？

垃圾塞

可能到禾燈

屌你老母靜啦

出唔到啦條垃圾